背脊暗瘡點處理好

我塊面就唔多暗瘡，但背脊就好多，仲要好多暗瘡印，可以點搞好

背脊就由佢啦

日日搽純水楊酸搽到背脊滑為止都要繼續搽
以前用過the oridinary 但停咗產
而家用paula’s choice
日日搽面會有驚喜同你收埋毛孔

Lm

有無圖 同邊度買

我都有用左幾個月 粉刺好似係好左少少
但黑頭仲好多

我食a酸
面，心口，背脊清晒
依家白白滑滑

其實我想問點解係我 十年 由中學開始生 女都唔禁溝啊有冇人嚴重過我 好撚慘啊 好想中肺炎死撚左佢

利申 食野正常
煎炸野十年黎都好少食 真係好想死撚左去
這是我不想要的青春
怪物

lm

好多都係印 認真試下查水楊酸 一支支噴個隻
好似三百幾一支

Ig shop? 邊到可以買

都可以但呢支通常查面
有支藍色 噴既 可以查埋背 但要有d技巧咁反手

你可以上youtube個d睇下咁多類酸有咩用先 如果無用開酸可以了解下

this?
缺貨睇黎要等下
搽上身應該好快用哂

呢隻
不過香港個網好似唔見有

岩岩睇到呢個都可以試下
因為上面個隻老實講我自己唔太有用

我諗住試下佢上面個方法